[直播] 隻狼：暗影雙死

完全冇玩過呢類game 會唔會崩潰
歡迎CHAT 同SUBSCRIBE啊